飲緊波子汽水

不禁令我回憶細細個粒波子為我帶來幾多歡樂

放入個口「朗朗」下or放地下碌黎碌去就好鬼開心

重點係同細妹玩果d老翻彈珠人 老母唔比錢買珠珠，唯有用呢d，明明唔fit但都會繼續儲一堆波子彈彈彈

童年回憶真係平得黎又好寶貴

有感而發而已，可能大家會wow咗

pop粒波子入去，然後漏到成手都係

當波子係珍寶既日子已經搵唔返

以前帶過返學飲，
會特登入廁所開波子汽水

到底有無竅門 啱啱明明好手定但pop落去果野都係噴